廣州現流動超聲波流動車 即場知胎兒性別 多名孕婦驗到B女即墮胎

外表看來是一輛普通的麵包車，內裡卻裝載了一台攜帶式流動式超聲波機器，他們只要一個電話就上門為孕婦鑒定胎兒性別。

近日，有廣州番禺街坊向媒體反映稱，當地存在一個非法鑒定胎兒性別的流動作業點，已經存在三四年之久，多名孕婦墮胎。

在經過調查取證後，上周六當地衞計、公安等多個部門聯合執法，成功將涉事的一男一女拘捕。

街坊王先生（化姓）在番禺生活多年，他從朋友處得知，為了順應生男孩的想法，竟有人專門為孕婦鑒定胎兒性別，一次收費300元到500元不等。

「一個電話和對方溝通，約好在指定的地點指定的時間，對方就開麵包車過來，醫生就在車裡給你做B超（超聲波），告訴你是男是女。」早在三、四年前，他的朋友就曾通過該方式鑒別了胎兒的性別，而且幫襯者還不止他朋友一個。

「我朋友說那個人已做開了市場，都是靠朋友介紹的，光他知道的就有7個人做過超聲波後去做了人工流產。」王先生憂心地說，不願坐視這種情況繼續，於是決定向媒體反映。

為了證實王先生的說法，內地記者與一個孕婦志願者配合，決定明查暗訪「流動超聲波車」，據志願者描述，車上只有一名男司機和年約40歲的黃姓女子。而用作超聲波機器則像一個筆記簿型電腦。黃姓女子表示，「這個是手提式的，醫院那種是櫃枱式的，這就相當於筆記本和台式電腦的區別」。
志願者躺下兩分鐘後，黃某便告知她腹中「是個女孩」。黃姓女子還自稱超聲波經驗達17年，沒有必要騙人。收取了孕婦的300元現金後，黃某便駕車迅速離去。

暗訪之後，內地記者再次假扮懷孕僅3個月的未婚少女，邀約對方進行鑑定，同時向當局和公安舉報。涉嫌非法胎兒鑑定的一男一女被當場拘捕。

綜合報道

加速洗牌，咪再做中國人啦

仆街佢地一世生唔到仔仲子宮頸癌宮外孕啦仆街

到時全中國都係男 後果會係點

黎香港搵

投胎投喺中國同香港做女人都係慘

最後發現部機做假

而家生女先著數
有機會二段投胎

都係嗰句,只有民智未開的民族先會盲目地追求男嬰

墮胎個醫生都係假嘅

個胎都係假

全國鳩頭犯上雞姦死罪

遲啲基佬要平權

果$300現金 都係假

就算係男嘅都話你知係女
減少支那人口

個大肚婆都係假

新聞係假嘅

事但買部超市掃code機,之後封實佢冇晒光,博落電腦到,係電腦用program事但gen d bb圖出黎鳩UP係女係男,得左,咁又3舊

未出世先興奮

分分鐘同墮胎診所夾埋

又得姐

係唔係都話女，再介紹間診所墮胎
同診所傾好，墮胎手術利潤拆佣

做港女好辛苦你喎

而家十個有九個男人都聽哂老婆話做老婆奴
梗係生女著數啲 生女姐係多左個仔